有冇人陪我傾下計

自從兩年前我老豆同屋企隻細貓走咗之後，
我成個人變晒，唔想同人講自己嘅野
咩都收埋收埋咁 但同時又好想有人關心自己
唔想自己一個
自己又無咩朋友
咁唯有寄託係打機上面 搵返啲成功感
但女朋友又唔鍾意我成日打機
咁我就想佢多啲陪下我 出下街 傾下計
去過下唔同嘅節日
因為我同屋企啲關係都麻麻 又長期無人係屋企
得隻貓你眼望我眼 同佢講野佢又唔識答我
屈埋屈埋真係好辛苦 好想老豆係我身邊支持下我
有冇人可以陪下我傾下計 我真係好辛苦

男人就係咁矛盾，想人關心嘅同時又唔係好想同人分享自己法心事同煩惱。